雲迪克愛助攻 係時候改名做 雲迪克愛入波

屌你潛左成年
上水未呀

唔講都唔記得依條能樣

父狗愛x人

所以你唔係真利狗

同期果個盧卡古都狂入波啦
不過not獌anymore